拜登將發表勝利宣言

我將發表宣言

中囯美國特別行政囯行政長官拜登

話trump贏班死傻西去晒邊